有無巴打用緊ib

用sofi想轉會ib

想知道用家回饋，佢收費貴唔貴？
想小玩期權同margin

好處:
- ***Margin利息平到爛, 孖展基本上IB無得輸
- 完整盤前盤後
- 多國家市場, 多產品
- 轉數快入錢
- 用外匯市場換美金 (for美股), 最平
- 好多功能, target for professional
壞處:
- 有交易佣金 (唔算貴)
- $10月費 (每月trade >$10佣金會扣返)
- 即時報價要比錢 (部份每月trade夠佣金可以扣)
- 多功能到唔識用
- 香港人無得開美國Account, 資金無離岸

牛牛啦
連登仔最愛

ib真係好過支牛好多倍
又平過支牛
完全唔明d人用支牛做乜鳩

但我都唸緊要唔要從sofi轉會
因為gme單野對ib都幾反感下

樓上已經有個戇鳩仔話要用支牛

ib月費不了

牛牛後台exact7ly就係IB, 再on top收你錢, 食水深到
牛牛貪佢有即時報價, 牛牛圈圍威喂, 落盤不了

如果因為GME單野, 其實你無咩好揀, 得返SOFI, Chamath Papa

sofi最煩係換美金個Part
如果唔係直接入美金入佢account, 佢得大貓/支銀
我都用大貓換完鎂轉過去, 大貓就係全城至閪既rate. 支銀,唔洗講啦,點會用支那銀行
唔通真係要去找換店/靚rate銀行換完鎂, 再拎cash去大貓, 銀行office hour排隊入錢咁on9time cost其實都係成本

最同意功能多到唔識用

一個月都trade唔到10蚊佣?
咁唔好用啦

其實gme我唸唔明一點
話就話禁買係保障客戶（bullshit）

但如果話係保障公司唔洗倒賠錢
點解係要禁買🧐
反而唔係要禁short sell同margin咩？

所以其實我理解背後根本就係同班沽空機構夾埋同一時間施行禁買措施
🧐🧐🧐🧐

純講Platform IB真係屌打其他證券行
除非:
1. ON9 唔想學d複雜既平台 (因為IB太多功能，怕click錯)
2. 交易數量極低，唔想蝕月費 (一個月10單都冇)
3. 有GME事件潔癖

不過支銀個rate好靚

係BS嫁啦
明眼人都知原因係咩
講出黎果d敷衍下觀眾姐

3

咁唔好轉囉

話之佢靚到全港最平, 都唔會用

如果主力玩Option可以諗下Firstrade既, 事關IB option佣都少貴
正股期權全免佣, 雖然盤前8點先有, 但唔影響option
資金離岸, 有Citi Priority射美金唔洗手續費添

淨係GME單野已經唔撚想用佢

想用10%現金做cover call
同埋想margin
firsttrade我有開戶口
但聽講交易上好麻煩？好似聽師兄講唔到一定金額唔比day trade？

真呀
我都考慮緊

Day trade 跟SEC requirement, 25,000美金 for both FT & IB
交易無咩分別, 介面仲簡單過IB添 (可以話無咩特別功能)
但Margin就貴到仆街
FT 8.75% vs IB 1.57%

睇你佣金同margin既平衡係點

原來係咁
多謝師兄解答

資產過100k USD 已經唔收錢

好多收費其實WAIVE到
10USD月費 Waive到
10usd +4.5usd 美股報價bundle, 有10usd都waive到
如果係炒得密(30usd佣金一個月), 其實只係比4.5usd/月, 都仲平過牛牛